有冇人發覺電視少左好多濕尻與暴力割席廣告

政治暴力嫁呀嗎 要大家支持

琴日竟然見到個法援廣告

愛健康
與政府割席